如果 Acer 係電腦界o既 Mazda, Asus 就係電腦界o既 Toyota

Apple mac book 仲唔係 Tesla?
HP 就有D 似suzuki
Dell 就算得上係 benz 啦喂

Agger Acer
成日壞

Acer 係Audi 喎
得個樣 好易壞

HP係Honda

ROG法拉利

Dell HP IBM = Isuzu Scania MAN
專出大機/大車

zotac

仲mazda成日壞？

你時空停留左係2002年前？

呢個年頭仲有人買Mazda
冇聽過佢有變好到

MSI Audi

仲成日壞
雲用家

Asus ROG 林寶嚟㗎喎

Gigabyte 係咪alfa romeo
Msi 係 Fiat 又平又成日壞
Panasonic 應該係volvo 防撞力高
Lenovo 似toyota

on9

所以而家唔知點好
win10 真係好煩
但仲有玩PC game
唔係就轉Tesla了 (MBP)

正宗人云亦云就呢d

而家mazda一街都係，係咪十幾廿年前聽過323易壞就記到而家

GTR火牛

仇人SPEC

三星 =kia

周街都係喎師兄

MSI 曾經有display card 著火, 不如當佢係BYD 好過

證明嗰位師兄應該都一把年紀

三星D 價錢一D 都唔 Kia

我部acer用左好多年，撞手神啫